你騎住我 我亦騎住你 太合襯

互騎

Ok

Joe!!!

不了 驚入到房比人打

手足入波！

樓主同奇雲道爾試左新體位?

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？ （含緊） 奇雲道爾 ：影到你個樣 （含） 祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？ 奇雲道爾 ：梗係想啦。 祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。 奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。 （奶粒的+含） （用手chok緊，背景有呻吟聲） 奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？ 祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？ 奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎 祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚） 奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？ 祖赫特：哈 奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣） 奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境 奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈 （鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾） 奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我 （個鏡頭完全影到祖赫特個樣） （之後祖赫特用手捽緊） 祖赫特：爽死你啦（好細聲） 奇雲道爾 ：係 （又含） 奇雲道爾 ：（呻吟） 之後鏡頭轉就無套 奇雲道爾 ：你個窿呢？ 奇雲道爾 ：你再lam(?)實d （鏡頭又轉，入左） 奇雲道爾 ：入左未呀？ 祖赫特：入左（好細聲） 奇雲道爾 開始搖 祖赫特：唔好啊x2 奇雲道爾 ：痛呀？ （鏡頭再轉，祖赫特狂un） 奇雲道爾 ：（呻吟聲） （un左一輪） 奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我 奇雲道爾 ：（呻吟） （鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un） 鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸 奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n） 祖赫特：Hi啦（呻吟） 鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸 奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲 鏡頭又影返祖赫特個pat pat 全片完

乖 早啲瞓

屌你西

返高登啦

樓主診左條女未

hart無班落不如踢傑志?

BB

識字？

係你叫我走

玩留

係你叫我留

輸撚哂啦 你開心啦

我冇比你d中晒 今次真相大白

我屌你個奶 又昆窮撚錢

你之前唔派既後果

屌你老味可唔可以比番個excel我

有excel唔比我？
joe 我屌你

Send黎未

$164都想昆

邊到搵比你

聽日買多倫多

屌你.......

又陰我

Gun

咪燈

咁你唔識買nyc?

催我瞓覺 有股滑

蛆狗

我買邊面都輸

岩岩英超勁易

勁易輸

Excel 呀

讓球 星期日 30 愛華頓 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.84 $600

過關 讓球
3X1 星期日 30 愛華頓 (主) 對 般尼茅夫 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.84
星期日 25 韋斯咸 (主) 對 阿士東維拉 (客)
客 [0] @ 1.91
星期日 22 車路士 (主) 對 狼隊 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.17 $350

中左2注

輸身家未

我屌你老木 叫我買三神赫根 自己買其他

問joe 今日賭三神輸到企左係到。。。。

無excel 無計傾